乒乓波算唔算係網球

如題
點解乒乓波、排球之類中間有網唔叫網球
唯獨是網球先至叫網球？

睇英文名

中文討論緊

隻拍無網

咁如果羽毛球？🏸

羽毛球有毛

羽毛球冇網咩？

TENNIS
TABLE TENNIS

乒乓波，起名重點係因為「聲音」
羽毛球，起名重點係因為「羽毛」
網球，起名重點係因為「冇其他特別，直接用網算」

咁如果排球？

係卓球

青少年應否猛鬼

你睇個「排」字，個網兩邊有人排住企係度準備比賽，再加個手部表示動作

桌上網球

有羽毛

低調處理